而家話持有機票/員工證先可以入客運大樓

點搞好

一齊去排隊

有冇人想搭國航去旅行？

接機講得出接邊班機編號同時間就可以入

818

拖gip拎passport去排隊 排到去先發現自己記錯左出發日期
然後再去隊尾再排過 loop呀loop
無犯法丫 跟住佢指引去做架

坐車塞爆交通，善用兩蚊乘車優惠，坐車入去又坐車出返嚟，又坐車入去，機鐵一程飛來回坐，彈出彈入。

BE WATER , 改策略 , 搞遊客不智 , 連APPLE DAILY LIVE同立場LIVE自己友都屌 , 玩其他啦

想問機場鐵路係邊個車種？
點先試到？